（iq問題）點解抗爭者唔先采用絕食，什至自焚方法

先自膠
而係先對付市民，霸馬路，令人返唔到屋企，大肚流產
理念幾崇高都好，第一時間先諗左自己，又想全身而退
呢類不合作運動是否中國文革後人獨有產物？

絕食左啦 樓都跳埋啦
屌你老味岩岩放監定青山走犯

你邊個時空黎？
咪絕左囉

善用不推文功能先

你有人絕食有人自焚有人死對家只會更開心

而話你阻住佢地果班人亦永遠只會搵錢而唔會關心呢d事。

低能

咁想問你自己付出左咩？ 少左打j 時間？

有人樓都跳埋啦屌你老母

我明白.
我只係想講其中一部分人只係識破壞
根本不明個中道理

平衡時空呀？絕食左好耐啦！自殺又唔止一個。你想點？

大肚流場
你仲kick 左係2014年條fake news度？

產

我對先行者十分敬佩
只係我反思有唔少人當佢地理念係完全可以override 其它人需要，而自己又付出什麼呢？